要改名叫李屍煙了

屍體將化作飛煙

🚬

香煙

係死屍煙

李屍焉

要燒幾耐

比返啲尊重

火葬場了...

停偲間

嫣灰缸